一句講晒 接唔接受到女朋友落bar/club

如題

我個人接受唔到lkf

你話落tst啲清bar都勉強可以

club就898

一定成村襟兄弟 仲賤撚過雞！
利申： 接受唔到

接受唔到

23號發現果陣仲係女友既佢同朋友加另一個男仔落老蘭玩

你問我既，我接受到佢同朋友去玩，後生，見識下冇問題

不過原來帽左兩年

清bar就ok
一係club嘅就唔好啦

sosad

巴打點發現

佢好朋友ig話佢兩個當晚好閃，於是就去左問個第三者佢地咩關係

唔怪任何人，天意冇計，係後悔自己果幾日諗錯左做過既野

清bar可以，club就唔比架喇

接受到自己落
接受唔到條女落

落club 一定唔得
唔比人扑都比人抽水抽到仆街

清bar 咪得囉，club 一定唔得
ps. 自己都唔鐘意落

角色調轉咪答左你

Bar都還可以
Club就

大時大節好難唔去，有幾可搞聚會係屋企 通常都book場飲酒唱k 但要有底線唔可以醉到不醒人事聽電話同天光前返屋企

大時大節就一定要去？
歪理當真理

大時大節先去都收貨啦 大班女個個星期去，我都想自己女朋友乖乖文青型聖誕節去睇下書食tea

咁你真係帽咗都唔好問咩事

好on9 落bar club 好似好撚正常 落得都預左畀人執一劑架啦 果度吹水好環境呀

bar同club 都唔得

雞先會落

屌 雖然我都知出得黎玩預左要還

見過朋友落bar同frd隊酒 醉到不醒人事 俾咗帽佢男朋友帶 同佢男朋友個好兄弟去咗開房
第二日條女扮帽事
我地圍內個個都知 但係無講俾個佢男朋友知

條仔好慘
頂帽由頭戴到落腳趾尾